《捷報》休班警穿PTU T恤到屯門購物遭人圍毆

一名 53 歲休班警，晚上在屯門市廣場被五名男子圍毆受傷，送往屯門醫院治理。

據警方公布，該名休班警員晚上約 9 時，在屯門市場廣被五名男子以手和硬物襲擊，疑犯之後逃去，警員到場初步調查後將案列作傷人案，由屯門警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕；遇襲警員身體處受傷，送往屯門醫院治理時清醒。

警方稱強烈譴責針對休班警務人員的施襲行為，會嚴正跟進。

遇襲男子身穿上衣有PTU CHARLIE COMPANY字樣。

================================
晚上9時許，屯門發生襲擊案。據報一名男子稱到屯門市廣場二期購物，期間被20多人包圍及襲擊，導致頭部流血及多處受傷，被打傷男子清醒，由救護車送往屯門醫院治理。

據悉，遇襲男子當時身穿一件白色T恤，胸前印有「PTU CHARLIE COMPANY」(機動部隊C連)的標識。據知有在場人士認為他是警察，到上述事發地點「收風」，於是被圍毆。

消息稱，遇襲男子確實是一名警員，他入職35年，現時53歲，駐守屯門分區，為高級警員。據知，他本身亦住屯門區，當時剛好下班，到屯門市廣場購物，見有人在商場內唱歌，覺得「好奇」於是走近了解，但被打傷。報稱事前沒有與人發生過爭執。

警方回覆指，事發於25日9時05分，警方接獲途人報案，指一名53歲男子，在屯順街一號商場內，懷疑被5名男子以手及硬物襲擊，該5人其後逃去。警員接報到場經初步調查後，案件列作「傷人」，交由屯門警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。警方證實傷者為一名休班警員，他手、面、頭及腳受傷，清醒送往屯門醫院治理。

警方發言人指：「警方強烈譴責針對休班警務人員的施襲行為，警方會嚴正跟進，務求將施襲者繩之以法。」

你點知的

good morning sir

你點影的

拉

Good morning sir!

good morning 蛇

Good afternoon sir

你手足?

Morning sir

Sir!!

Good MOrning Sir

你個名

Yes Sir!

morning sir

鳩硬sir你畀人打?

Good morning sir

屌你個名

good morning 硬sir

個個咁快手

快到

今次俾你搶到#2

鳩硬sir出街小心d

準時呀今次

Sorry Sir 打你夥計

屌你老母，sir

Sir! Good afternoon sir!
Eat 咗lunch未？

9sir收風好快

同袍畀人打你竟然話捷報

鳩SIR!

GOOD AFTERNOON SIR!

火影世界第一

撘地鐵聽過兩位休班狗傾謁，內容大概佢地好驚被人老豆揾仔

你

咪撚問呢啲嘢啦

好奇？

警察先生你好。

多謝硬鳩sir比料

be careful sir

Grey object

Sir 咪講粗口

9object

屌你鳩硬sir出賣伙記

Good morning 蛇！
你點影的

喂我知你呢張係自己影, 同我地係媒體上睇的係有唔同架, 甚至係你發俾媒體

同你呢張係異曲同工之妙

你同事比人打定你比人打呀？

有冇搞錯
啲黑警又扮市民打自己人
然後又想賴落人到

講真 邊個會知佢係休班警 又知佢行蹤姐
除左自己人 唔係都解答唔到

死差佬，你點影的

Good Afternoon Sir

鳩sir 你手足傷咗

推

喬裝做

Push.

係咪呀蛇報料俾老豆搵仔

鳩蛇冇事呀嘛？

係唔係黑吃黑咋
特權階級咁多利益自然有糾紛架啦
件tee隻字咁細，外人鬼知係乜
唔好屈係示威者wor

比人打一人都有文有相，
上次比人斬，反而冇左下文

你點影的？

咪老屈我

你點影的 sir

笑還笑
請大家用善用不推文

拉！

Good Afternoon Sir!

Good Morning sir

Good afternoon sir!!!

9 26
伊館人鏈
日期: 今日
時間: 下午4時30分
集合地點: 東華百年廣場
社福人鏈
日期: 今日
時間: 晚上7時30分
集合地點: 灣仔站D出口

Sir! Yes Sir!!

Good morning Sir!

你本身就係狗警, 先拍到呢兩張相, 點屈你?
BY THE WAY, ......你點影的?

how did you shot that

拍死隻吸血蚊都冇咁少血啦

afternoon sir

Good Afternoon Sir!!!

驚就唔好出街
出街就預會比人打

Good morning sir
屌你老母，sir
Thank you Sir

24 小時 STANDBY

小心呀 鳩硬sir

你阿媽做雞你又唔講 食L屎啦 有人唔做做狗

巴打你個名

GOOD AFTERNOON SIR

你點影啊

Good afternonn Sir

Goodmorning sir

終於有啦

善用不推文 pull

pull

屌笑撚死

good afternoon sir!

係唔係sir你打的

fit

在場人士只是打一個白色物體

on99

洗唔洗講到而家呀

呢單野係好例子,大家識做啦,去老豆搵仔搵返自己果區既明日之星出黎.最好一家大細大頭,貼連儂牆,俾大家識下,等佢地淨係敢留係屋企同警署,無私人生活三個月啦,人地仲敢大搖大擺咁shopping,大家反醒下啦.得閒airdrop大頭都好呀

屌

洗唔洗開幾十個po講呀

火影忍者世界第一

Morning Sir!

Good afternoon, sir

Good afternoon sir!

Good afternoon SIR!

一件白色物體被5件黃色物體推撞後，白色物體輕微踫壞

你點影？

仆街休班狗自己搞人先 係度扮曬野

傳說中嘅iPhone tele cam

Get well soon Sir!

鳩蛇返日更多

Good morning Sir

可以話打左一支強心針，之後的活動大家可以放膽進取去做

驚春咩 起完底都無事架啦

今次係你喇

做咗35年先一柴

yes 鳩 sir

有咩警隊內部消息呀鳩sir

Salute

真係好多人

white object

你怎麼拍照拍的這麼清楚
為人什麼沒有斷手
分明是造假

鳩蛇你好

你點影

我靜係識執葉

Good afternoon Sir!

Afternoon sir, 低調啲

Yes sir sorry sir

Goodbye sir

我好鐘意你個名

還錢

看更？

Good morning 9 sir !

你提供一手料比立場？

你出post

仲唔係狗策劃打人

鳩硬
一齊大聲講:
黑警死全家
ok？

hi

鳩硬sir

Good afternoon Sir!!
乜咁得閒啊，唔係好辛苦要OT架咩

食左飯未呀sir

黑警死全家
三萬幾黑警通通爛賓周，生花柳

OK？

我都講我唔係，張相不是我影，講左好多次了

你點影的.jpg

搵個老野出黎做戲

username checksout

嘩....呢個角度點影架？

I feel so sorry sir

抵撚死

5個定廿個

TO前線: 請將你地嘅DNA交俾可信任嘅人留底

sir

癲

襲咩狗
只係兩批唔同政見市民發生打鬥

係佢自己on9去影人姐 唔怪得入職35年先一柴喇

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

What I see is that many objects contact each others

條條鳩SIR 教唆他人搶槍
睇下幾時畀人打撚死

Sir this way

而家d黑狗真係學壞晒，
硬鳩無極限，
Btw, good afternoon sir,
今日係咪又要叉雞飯，凍撚水

點

mon post狗返狗屋食狗糧啦

鳩硬sir d OT錢夠唔夠買 iPhones 呀？

啊sir對於同事被襲有咩睇法？

標題係 01
圖文首先係立場 再是01
放張立場圖 但又混咗一堆01字
鳩硬 sir 做野可唔可以清晰啲?

sir!

立場話五個人
01講廿個人

我題目已經剷走咗人數， 費事誤會某一邊都唔好。
所以我將兩篇文溝埋一齊出。
立場新聞冇條撚樣黑警個樣， 我已經特登唔出香港01 嘅新聞， 唔想搞到大家去點擊佢嗰條link。

一定信佢係好奇俾人打啦

good afternoon sir

SIR到底VENUS肯同你口爆未呀

UPDATE下OK?

拉 請善用不推文回覆
仲有幾日就十一 大家集中推行動post啦

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

阿sir襲警